[多圖]有無巴打特別鍾意依類型好天真feel嘅女仔？

[

大陸妹 不了

嘩, 經典

唔記得果位巴打咩名

生炒骨

@Jay chow

柒過周杰倫
唯一一個開post無圖唔會比人屌嘅巴打

你做乜

條女富二代來
現實個個爭食軟飯啦

吊 呢d 就多圖

柒過周杰倫 翻生

唔靚 天真有咩用 咪等於白痴
靚 又天真 等於迷人

一堆人唔知
經典

文員仔

yanny真身

沉船大隊長

好耐冇睇過

點解可以咁樣衰
仲要多圖
你還返d data同時間比我啊！

柒過周杰倫

呢D唔係天真feel阿，係戇鳩feel阿巴打

同意
LZ的女票顏值在線

乜料